{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0022012194747/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "COUTURE 네이비 골덴텍스 솔리드 세미슬림핏 베이직 정장 베스트"
    },
    "text": "ロガディスはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 彼らの商品番号はSS22 / RX2103RP1Rです。 こちらはロガディスのソリッドベーシックスーツベストで、クチュールスーツと呼ばれるロガディスの高級ラインです。 こちらの生地はウール100%と混ざっていて、自然にストレッチされる素材で作られています。 このスーツは高級で快適に着用できる素材と外観を持っています。 この番号のスーツはネイビーカラーのソリッドデザインで、礼服から通勤服まで色々活用できる商品です。 表地は毛100%で構成されており、裏地はレーヨン52%とポリエステル48%で構成されています。 この製品の洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 洗濯の際、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ロガディスはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。"
        },
        {
            "question": "このスーツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このスーツの商品番号はSS22 / RX2103RP1Rです。"
        },
        {
            "question": "このスーツの素材は何ですか？",
            "answer": "このスーツの素材はウール100%と混ざっている生地です。"
        },
        {
            "question": "このスーツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このスーツは高級で快適に着用できる素材と外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "このスーツのカラーは何ですか？",
            "answer": "このスーツはネイビーカラーのソリッドデザインです。"
        },
        {
            "question": "このスーツはどのように活用できますか？",
            "answer": "このスーツは礼服から通勤服まで色々活用できる商品です。"
        },
        {
            "question": "このスーツの表地と裏地は何でできていますか？",
            "answer": "このスーツの表地は毛100%で構成されており、裏地はレーヨン52%とポリエステル48%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このスーツの洗濯方法は？",
            "answer": "この製品の洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色の製品はどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスーツの裏地のアイロン方法は？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 443
    }
}